有冇人仲未放低前任

絲 六年被帽
毫無先兆出軌
除咗最後嗰吓，回憶都是美好的

兩年過去了

今年幾歲 盡早再出發啦

咁前前後後都八年啦喎...
想做老姑婆？

咁而家都係廿好頭姐~

廿頭頭頭

你中學開始拍？
咁求其你啦

係
覺得佢所有嘢都係同自己好夾無論性格etc…
就係除咗最後岀軌...
呢兩年遇過好多人都冇感覺

十年後番黎再講

最適合嘅未必係可以行到最後

彤彤豬！我愛你。

我明但我發現而家識新男仔會不期然攞咗前度做比較對像/standard
好想改

你上個post係男人嚟喎

屌你老母咪撻朵好冇

男你老母啊，幾時有男過

樓主似year 1

中學拍6年拖再過咗兩年點計得岀year1

year 2

我以為你都係留級呀嘛

然後估year3

year 4

感情台好能多狗公覓食

大家----》